[80蚊晚] 住過青衣酒店半年，你問我答

我之前住過半年
有咩隨便問，唔自爆就得

蝗蟲係lift口塞撚到出商場，房都返唔到上去

真係咁平？

房有無煙味 污唔污糟

交通同食住方唔方便？附近有冇七仔？

上ctrip睇依家真係80幾蚊晚
不過有巴打話ctrip係紅底，懷疑做優惠幫手散走d 房

(我自己當時住就唔係咁平）

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

冇曬大陸客, 所以咪咁平囉, 輕鬆上房啦

有阿姐清潔，比賓館/劏房好好多
不過唔好expect 5星級，d硬件始終係3星
煙味就好彩我住果間冇，如果有都應該可以屌柒佢換房

如果長住，最好第一日自己清潔下，安心d
我仲換埋私伙花曬

當初點解要住半年

冬天衫？！！！

樓豬咪話之前住囉

藍澄灣

交通一般，要坐小巴或者巴士出mtr

樓下藍澄商場，有大家樂，一粥麵，茶記，711

或者行十分鐘出美景花園都有其他野食

窮囉，會自爆盡量唔答喇

你住呢間好似唔係80蚊嗰間？

多謝幫手答
不過我唔係豬

爆房抵屌 不過部電視好柒

當樓主屋企要裝修住半年先啦

三間酒店同一樣既硬件

青逸 華逸 盛逸
盛逸早排賣撚左俾人，依家叫永倫800

其他我唔知，但住華逸啲大陸人好撚癲
要好高EQ先住得落

我當時住，多數房係大牛龜雪花電視，夜晚睇新紮師兄好正

高層房慢慢開始換lcd電視，依家唔知換晒未

睇相都知好撚癲
出入我好似要打攬球咁撞開佢地先得

同埋呢班係鄉下蝗，全部文盲
夜晚同清晨會無啦啦拍尻你門，係門外面大叫

拍錯門？

咩情況都有

試過好多次，朝早5點，佢地拍門叫d 團友起身，成條巷拍晒（當然包括我果間），係門口尻叫
用殘體字貼張紙係門口都冇用，因為佢地係文盲

另外試過夜晚，有幾個大陸佬應該摸錯門釘
係咁係我門口插張匙card，開唔到門，又大力扭大力拍，係門口大叫
唔知點解佢地又智障唔識得落大堂搵職員
我一邊睇電視由尻佢地，佢拍左一粒鐘門
最後我打落大堂話有人係我門口搞事，過左一排先有職員黎趕走佢地

CLS

係度住既香港人都屌晒鬼
同埋大陸哩仲有好多柒事

我去過一次已經發哂爛咋，好恐怖

你遇到d 乜

住過一次
見到有甲由 半日頂唔順就走左 間房又細 永久blacklist左
而家真係好多平酒店

其實係咪賓館級數

之前我住附近，貨櫃聲好大

長租要點搞?

想住返幾日

好多蝗
ps 前和記撚

記得果度D牌係用 簡體字

住酒店都窮？

之前我屋企裝修住過一個月

幾年前住過藍澄灣兩年，直情有諗過整個炸彈炸撚死晒酒店班支那狗

個陣幾錢一個月？

做過其中一間青x酒店。每日都好撚多低質蝗蟲入住。低質到例如佢嘅房卡number係2201跟住會間你間房係幾多樓。同埋佢哋淨係識等lift唔識撳lift

幾錢

你係咪catgirl

Good deal

幾錢一個月

真係無wifi?

聽落都幾撚爽喎

係你房門口屙屎都有

如果有義士冇屋企返 去呢啲住返一頭半個月都好

我都見過有曱由，問阿姐得殺蟲水
屌佢殺蟲水咪焗死我自己，間房隻窗係開唔到
最後我自己落超市買威滅

平心而論$80係抵屌既，當然如果俾得起貴d 大把選擇

間酒店點賺錢

你住果時已經80蚊?

屌係咪有啲當年第一次播嘅感覺？

平過住劏房

住過晚
唔算特別好 勝在夠平

住半年 你係ken定catgirl

呢啲酒店好貴咩

咁一定好過賓館

我住過尖沙咀d 賓館，廁板有屎漬，水龍頭有牙膏漬，熱水爐沖沖下涼變凍水，牆上面有曱由屍

1/9去完機場再去book房住一晚
2/9再去機場接力有冇得諗

係，有躁音同光污染
所以我果陣住屌到佢俾高層我，好少少

cls check in時比錯左房間鎖匙 開左有人既房 好在入面冇人 之後落返去換

有冇多D酒店入面同房既相?

我剩係見ctrip 永倫揀28日係三千頭，唔知佢地有冇搞月租

其實我唔係打手，租之前諗清楚利弊

當爆房都幾抵既
貨櫃聲有d大，帶定耳塞

呢間我真係住過 果陣百零蚊

可能lunch 撞過你地
有次見到個tvb 大茄係間茶記食飯

佢地文盲，用咩字都冇用

你諗下依家住宅月租幾錢

有冇咩同大家分享

咁你住果時幾錢晚
我而家都想搬出去住
係屋企好撚痛苦

好正常，我都有咁諗過

有冇咩柒事同大家分享下

我果陣最平都8000

仲有間房隔音勁差 成晚都聽到下面d工程車聲同大陸人聲 訓得勁差

檔報紙檔執咗未？次次去買煙都要揀時間，等班蝗蟲唔喺度先可以行到入去

深水埗/旺角好多舊5千都有，交通方便

我都第一時間諗起佢地

絕對有得諗
早幾次要過港島都會book返一兩晚
利申:大西北

港島有啲都好平
試過200樓下

香港住酒店仲平過住樓 私人物品可以放喺迷你倉
點解仲有咁多on 9要租樓/供樓?
劏房貴租過豪宅，香港人個個都係富豪，再無貧窮問題

有無房相?

CQS...

我果陣遇過個大陸婆，用普通話係度話16 16
但係又自己on99撳撚左6樓，咁我知6樓其實係空中花園，之後我撳熄佢，佢又撳返著

好啦，到左6樓發現唔啱，我即刻用廣東話屌撚爆佢
佢仲敢駁我咀

之後d 大陸哩出晒lift，剩返對年老既香港夫婦出聲
話d 大陸人離晒譜，又話要投訴
我心諗，頭先唔幫口一齊屌，依家講呢d 有鬼用

自己上ctrip睇

唔係，不過我係佢fans

頭先上ctrip 撳過下 28日要三千頭

我兩年前去過，好似都要二百幾

你忍到1粒鐘...
唔係好知你痴線啲定佢地痴線啲

香港居然有d 咁既地方? 平行時空呀?

青衣最唔方便就係果間酒店
要同自由行爭小巴
佢地係咁打尖，又會1人等車10人上車
架車仲要係搭落葵芳

平過租屋
自己一丁友無咩雜物真係可以諗下

這種感覺，我明，利伸已經住左兩年，冇wifi最攞命

定呀Ken ?

以我所知係冇，唔知依家係咪都冇

之前月租都係俾隻垃圾蛋我，又慢又成日斷線

啲蝗蟲係唔覺得塞住人

好過賓館咁囉

永安都係咁上下價

依家都係

巴打住2年

個泳池係唔係同藍澄灣住戶一齊用？
我去過藍澄灣住客會所燒野食，個會所好似就係酒店下面定附近

推新post 等舊post 沉
[重開］全部中學生同我入嚟

近排仲大獲，真係長做嗰啲house keeping 比人迫放晒假，依家全部南亞人執房，掛住請物打擾，間房有人照無啦啦開門衝入黎，無防避，好在唔係換緊衫

唉……為生活係咁

執柒咗

巴打

爆房其實幾正

不了……一堆大陸人係走廐尻嗌……爆都爆得唔爽

朋友住藍澄灣
係佢屋企聽得到對面啲支那係酒店走廊叫朋友
仲要係好清楚
唔明點住得落

d大陸人真係cls

未遇過，但係我覺得佢地做得出

btw，我見過有大陸婆掛胸圍底褲係走廊
我有一刻想掟落街

當年起好撞正沙士，六百幾呎先賣百二，三萬，我租嗰個年代大約2011都唔洗三球，係幾抵嘅。

俾屋企人趕出黎既可以諗諗，都算平既

窗簾好透光, 返9點工一流

d 房租唔出，平放蝕少d je

唔係

係，所以好有feel

考慮緊

唔係，我諗我早過佢地住
同埋都唔少窮撚香港人住

btw, 我係catgirl fans

我住過一次
記得連叉電位都無。。好痴線

其實同佢offical d 相差唔多，只係ps 執過下咁

同劏房比較，有咩好壞處

有冇d 咩經歷分享下

跳樓唔係得一單？ 好似係青逸

咁誇
我又冇試過聽到爆房聲，大陸哩尻叫就成日聽到

成日都爆🤪

個到啲人好冇禮貌
我試過架𨋢去到lobby
我未出𨋢啲人已經湧入黎
仲跟手閂埋門
搞到我又上返3x樓

Btw, 果到就算係三十幾樓
半夜都可以聽到貨櫃車聲
住果到嘅環境真係好惡劣

我果陣8000幾一個月，要去酒店同職員簽約

依家你自己上ctrip撳28日都係3千頭
租唔租自己諗，我唔係打手
我盡量答晒你地d 問題講下有咩位係伏

另外佢d 價錢係浮動，今個月平可能下個月貴返，自己衡量好壞

係，對撚住貨櫃碼頭都唔搞隔音玻璃，好撚柒
加埋d 大陸哩嘈嘈閉，最好帶定耳塞啦

咁硬件黎講一定好過劏房，係衰在d 大陸哩

同埋當時我貪唔洗簽長期租約，普通住宅通常要簽一年

咁我覺得依家咁平係暫時性，除非真係光復香港以後冇晒大陸哩落黎

下面廣場印象中有間大家樂同茶餐廳同超級市場 沙漠咁 住完一夜立即拿拿林走

咁都ok播
你係每28日上網卜定點
我黎緊都想咁樣住
無屋企返

想自發組愛護犬隻隊

聽講青衣多狗屋狗宿

LM

有無幫襯過個度既大陸G

其實同offical d 相差唔多，細細間百幾呎咁

差唔多啦，假日三四百添

因為想玩尻佢地
點知佢地真係癲既

住過一次, 都接受到GE

冇廚房 巴打長期出街食？

所以要繼續光復香港，時代革命

所以我會行出去搭巴士

行過去隔離ive食canteen

有冇咩柒事可以分享下

另外我試過搭lift，有香港後生仔女瘋狂屌柒d 大陸哩
可能係巴絲黎，勿相認

如果有得插電自己煮我都接受到

直接用膊頭爆開佢地，再住耐d 可以加入美式足球隊

泳池 gym房 係一齊用
有時我會帶埋fd 去

大家樂+珍滋味無限loop

我住隔離住宅 從來都唔會落樓下商場行 太撚多蝗

咁大鑊，鎖門鍊啦

貴重野收好d

而幾間係咪誠仔？

笑死我

大陸哩就梗係冇禮貌，我直接用膊頭撞開佢地算

最型係d 香港左膠仲係我後面，剩係講對住d 大陸哩用廣東話講：唔俾我出lift先，你地點入呀

我心諗都on9，左膠都算仲要講廣東話人地實識聽啦
唔係靠我爆開d 蝗，佢地一定迫返上30樓

有無房內真實圖

佢好似已經係用for projector 果種簾
如果唔係夜晚碼頭d 射燈照住仲爽

有電制
你指usb差電？

好處係唔洗簽一年租約、硬件係3星級、有阿姐打掃

壞處係近碼頭有躁音同光污染、大陸哩好煩不過依家可能少左

如果唔係咁多支那人我都想住吓

建議你住一兩晚試左先決定

(我之前月租比較貴，冇參考價值）

冇性趣
不過唔係荃灣先多雞？

C trip係紅架

如果同清潔阿姐熟左應該會八到多d 野

聽過話有間房兩個主客，一個信佛一個信主
信佛果個長期播d 心經，人唔係度都播，執房果陣嚇撚死個阿姐

係，長期出去食

有電制但開唔到窗，如果煮會成屋油煙

咁我又冇去過ive食

之前好似有單有條女係果頭酒店吊頸自殺 會唔會好猛鬼

有電制，但冇得開窗，油煙係問題

泊車方便嗎？幾錢到?

有冇Wifi 雪櫃 熱水壺

洗晾衫點解決

有野講

幾百警察係太子警察遊樂會宿營，係籃球場做臨時飯堂同打地鋪。
又瞓梳化，又瞓走廊。

手足千祈唔好圍呢度呀，俾阿sir madam唞下啦。

茅頭指政府

光復香港 時代革命

做得好，我都試過一樣情況一樣反應
大陸妹：幹嘛
我回頭：姦你老母呀

其實可以行出去美景

依家係咪少左蝗

啲蝗真係好新奇有趣
有次見啲蝗公然係大家樂門口食煙，明目張膽到爆，不過好彩保安反應都快，行到出門口已經見做緊野

啲蝗又會有時走入去和記大廈以為係MTR/酒店搭升降機。

有次放工搭Shuttle，一家三口入左黎搭，拖住個細一睇就知無可能係員工

呢排少左啲

有冇相

無住過
但我見過商場有洗衣鋪

同ex租過一晚扑嘢，似宿舍多過酒店

小心啲，住唔係問題，千祈唔好發完夢大搖大擺咁即刻返去，如果啲狗問，呢啲酒店一定會比晒啲住客資料啲狗

停車場有路行返上去

唔知係咪佢地慣左，就算你撞9佢地佢地都無咩反應，可能仲覺得好正常

熱天費事走上去
雖然有lift

基本上，你係鬧佢都無反應，因為佢地係唔會聽你講，只要入左lift就得。
利申：係青衣酒店做左幾年，之前日9日鬧佢地，而家已經無做了。

佢個花灑真係火撚滾，大力到可以推進昂高，射到出面濕晒！

我去爆房唔係要呢啲射呢啲濕呀！

岩岩去永安睇左
住哂成個 9 月都只係大約 $4,000
仲要雙人房
即係 1 個人 $2,000 都唔駛
抵過俾家用屋企

插到電就唔攪煎炸
最多插煲同微波爐
對我來講煎炸炒好撚煩，尤其係咁細地方

我講緊係隔籬個屋苑
一樣咁濕鳩
唔看係咪日日對住大劣人燥底
屋苑啲人態度都差啲

都唔知好事定壞事黎，佢地比人撞比人鬧都覺得好平常，所以對住佢地真係粗魯d唔使客氣

講開，地板，拖鞋，水，呢幾樣野組合跣到仆街，
廁所高外面一級，濕左行返床好易出事

呢個好笑

八千劏房

冇記錯既話，青逸 華逸係誠仔
盛逸賣左，改名做永倫800

其實offical 圖都差唔多，係頹頹地咁既

屌佢啦，自己ctrip撳永倫三千幾

我都想知依家係咪少左支那人

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

好似係跳樓，青逸某單位

泊車真係唔清楚，我諗你要自己問酒店
藍澄灣下面有停車場，但係唔肯定係咪住宅only

冇wifi，有單門雪櫃但唔凍
有熱水壺，我果陣迫佢換個新壺俾我

樓主你呢

蝗蟲出征，寸草不生

睇返offical相，差唔得多

樓下藍澄灣有月租 但唔知洗唔洗排
但附近有個爛地停車場 以前去過泊過夜$50
月租我估平啲既

樓主住半年靠接駁巴出入？

唔知點解房門一開出去另一邊係露天
同酒店經理傾過，佢話佢第一日返工果陣都嚇親

仲有次有個商場清潔阿姐拿住桶水拖地
有個蝗以為係垃圾桶扔蕉皮入去
個阿姐即刻勁大聲叫返佢返黎屌佢+要佢執返

所以俾藍絲老豆老母趕出去果d 先好諗
發夢就唔好喇

行上去冇用，lobby都塞滿

硬係覺得有人跳過樓

條斜路好攞命

巴打因咩事唔做，頂唔順d蝗？

而家少啲強國人應該住得過

係咪冇雪櫃？？

係果度附近做過一星期野，除咗間大家樂同一間茶記之後乜都無野食。

朝早係少左支那團

我試過射撚到個廳浸撚晒，之後嬲嬲地開最大個冷氣然後出街

返到黎乾晒

有冇試埋ctrip

點番工

唔俾執房阿姐知應該ok 既，或者色誘/收買佢地

831 民陣遊行 91 機場 92 93三罷

藍澄灣居民？

有無撞破大陸人扑嘢

上個月住過一晚永倫800頂樓有wifi wo

有咩料爆先

掠係廁所或拎出去洗

痴撚線，呢個真係笑左

行上美景搭巴士

酒店shuttle食得屎，十世都冇一架

追哂post
一路睇一路笑

係有，睇返舊新聞

當做運動

有單門雪櫃，唔多凍

More

樓主講果間係xx800?

都算乾淨嘅，好似有游泳池

仲有間一粥麵，都係大家樂旗下
要食其他就行出美景，有巴打話可以入ive添

呢單係咪果幾間酒店其中一間

夜晚呢？
通常都係夜晚一車車入黎

自己諗方法

好彩冇
想睇禽獸扑野其實可以睇discovery

咁可能新裝，我資訊唔係最update

定係你租貴房先有wifi?

多謝支持
光復香港，時代革命

我住果間永倫800隔離，硬件配套一樣

有泳池有gym room
同居民share

推

睇地址就應該係

酒店要人

我都笑左好撚耐

知唔知依家幾錢到？
其實係咪平過劏房

冷氣係咪可以24小時開
浴缸定企缸

唔通樓主就係阿Ken？

爬下文
用ctrip自己訂28日，3千幾蚊左右

我有睇到，我就係唔明點解平左咁多
最少都8000幾啦點解會咁

冷氣任開，出左街都可以照開
房錢包晒水電，任用，沖十粒鐘涼都得

我都想係

= ctrip

係咪同一間？點解catgirl要俾8千

冇撚晒支那人，要減價促銷掛

總知光復香港，時代革命，就有呢d 著數

依家上網睇好似200蚊一晚?又貴番

個商場一到夜晚就塞哂d大陸人係度尻hea, 入面間超市夜晚買完野排隊俾錢，d大陸人乜柒都買俾錢又摷得耐，等俾錢除時要半個鐘

我冇留意佢住邊間
但三橦酒店都係同一個location，硬件配套九成一樣
中間果橦叫 永倫800 做緊優惠咁囉

咁驚，你邊個網睇
唔通俾巴打book晒爆房

有wifi ps但要問先有，仲要得大堂用到，上到房乜都連唔到

唔好夜晚買野
因為蝗蟲夜晚一車車返入黎

如果唔係要食晚飯，我先唔會夜晚落樓

住過個間係企

大堂果個就算尻數

夜晚唔清楚不過之前朝早日日見班支那團係大家樂食早餐 呢排少左好多

長住有咩後果？
點解住半年？
唔住耐啲？

thanks, 唔記得答
係企缸

早兩年久唔久會同條女去下，間酒店未轉手之前 有d房會有WiFi ，不過係枱頭放部三叔S2電話share 個wifi出黎

如果融入到大陸哩咪冇乜後果
否則應該會抑鬱精神病之類

青衣啲酒店好多煌

可能頂樓貴房先有wifi，我都唔太肯定

咁都俾你發現到

有d房個冷氣壞左點教都唔會凍

屌柒佢換房啦

我試過冷氣個remote冇電，call 師傅黎搞呢樣果樣，叫佢換電芯佢又話remote壞冷氣壞
最後我叫清潔阿姐俾兩粒新電黎即刻搞掂

浴缸好似係得極低層先有，之前book過普通房，去到佢俾左間5/F嘅房我，間房會大好多＆有張office 寫字枱同埋有部手機share WiFi 出黎

間房應該係佢平時係𨋢口貼個d poster 叫d團客加錢upgrade 嘅房黎

真心開淘寶箱有咩好睇

咁應該係，有時我係泳池上面search 到5樓堆wifi
不過5樓貨櫃聲咪好大

只係睇佢身材
講笑je，我冇睇過佢開箱片，剩係知佢反送中咁啦

笑到仆街 好有同感
住過

我地發起左逢星期日同五罷買！FB已經有２萬人Like左
下面有新ＰＯＳＴＥＲ，請廣傳

我地好需要大家都Like我地FB同簽名去嚮應呀！！
FACEBOOK PAGE
簽署ＬＩＮＫ 一定要簽

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=2/7.5人口每星期少2日購物 = 2/7.5*2/7 = 少10%營業額，對鋪租貴既香港地，10%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。另外, 個人消費佔左香港GDP既68%, 如果少10%既消費就等於少左10%既GDP。
下一季度GPD再負增長,香港將進入Technical Recession。政府冇得唔理。

更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

關於我地既報導：
眾新聞：I Banker（虛構）與網民發起逢周五、日罷買：零成本，希望和理非響應

ＳＣＭＰ既報導：

分享下啦

青衣IVE

個商場除左百佳同日本城都無野行

你啲家當響邊？

一個行李箱走天涯？

28日換一次酒店咁？

扑嘢時係女友定ex

仲有屈臣氏bor，都好多蝗入去

Ctrip 賣港人資料不了

我係拎一個gip
盡量帶少d 野啦

到期前再book就得，日子連住既話唔會叫你轉房
最好提前d續，萬一其中有d 日子full左就仆得街

咁自行承擔風險

利申我之前係用trivago貴價book

有無試過800間酒店餐廳？

網頁見到相都唔開胃

十足大陸賓館飯堂

冇
都係食大家樂大快活穩陣d

睇到頭幾句覺得係咪潮文黎
不過下面d 內容幾真實

你係cat girl定ken

呢個問題我答左好多次

而加200蚊晚了

好似用ctrip或者永安book 先有得平

真個珍珠ching

而家可以叫佢比新電視房
但隔音好差
隔離大陸團5點起身嘈到仆街

青日靚仔d

我有時都唔明，究竟係d 職員食左豬油定係大陸哩特別麻煩

counter已經放3個職員搞checkin，條隊都可以排一世唔撚郁

又試過有大陸婆係lobby瘋狂大叫潑婦罵街唔知投訴乜柒，d職員都可以無視佢，果然見慣場面

係呀，後尾我有換到lcd電視房
不過係因其他事換，換左先發現有靚電視好開心
但係收唔到rthk

5點嘈我係第一頁好似有講

我仲以為我好創新咁究竟你係邊一個

可唔可以講多少少青逸有咩好

認真答，兩個都唔係，其實好多香港人住既
btw catgirl 仲住緊酒店咩？

岩岩book左晚weekend 青逸
$150

我早幾年有住過幾次 係ok的
至少光猛 同乾淨
到近排我去住 好似幾個月前
屌你老味 一開門我呆撚左
完全同蝗賓館無分別
啲燈暗到仆街 殘舊 全殘體字
天花板同牆啲灰甩哂
成個床頭都係塵 張床仲要有漬
總之成個感覺係好撚差 真係好撚差

蝕左幾十蚊，永倫平d
算啦當益誠仔

咁既價好過住劏房 簽一年死約
入去住之前自己清潔吓先

有冇屌柒佢換房

之前我住過明明衣櫃頂有枝光管，換左房後冇
屌柒個師傅先肯死死氣幫我裝返，裝左光猛晒

好似冇得簽一年

永倫weekend貴啲$112
同埋冇雙人床
純粹去體驗下

我意思劏房都要簽一年死約 有咩唔妥都要硬食
住呢度情況應該好過劏房呱
至少隔離扑嘢叫都唔會聽得清楚

其實兩張單人床拍埋搞掂

我都book左
叫光復香港到時你記得應機

啱呀，我就係唔想簽死約先揀酒店
我又真係冇聽過扑野聲，但係碼頭聲同大陸哩尻叫就好撚嘈

藍澄灣d 住戶應返你

之前租工廈隔離
扑嘢死mk 條女叫到無人咁咁撚大聲
真人版av

冇住啦佢

用緊無限plan 當wifi應該無問題
諗住入去試住一個月

107呎 , 原來咁細, 雙床

屌呀，仲想睇佢係藍澄泳池游水

有冇叫返轉頭
一邊叫一邊講：聽住你條女呻吟我打飛機好high呀

可以試幾日先，驚你一野book成個月中左伏既話冇得返轉頭

一個人住ok, 兩個就勉強d

ching Ctrip=永安喎

我無 諗住一晚半晚算撚數
漏左講 朝早8點有隻死蝗婆開我門！！
我嚇到痴撚左線之後無再訓過
我見上面啲巴打好似好多都試過
呢間野真係痴撚線架 佢啲房於應該互通

收購左？
我見兩個網既價錢唔同

裝修靚仔少少
唔係牛龜電視

匙card 唔係獨立既咩，應該唔會開到wor
除非係清潔阿姐果張萬能card

其實度門有門鍊，鎖埋就邊個都唔會爆到入黎

好似好恐怖咁
有蝗亂開門

有錢有讀書既蝗都已經恐怖
仲要係文盲鄉下蝗
你貼錢我都唔敢去

華逸都有lcd電視

裝修就唔清楚，因為可以間間房都唔同
有d房有新衣櫃，牆新油
有d房門口滲水，牆發毛

比起福建幫拎刀拎棍
呢d 低LV好多

講到咁撚恐怖一年前去過一次 除左好撚多蝗同小小舊同架涉啲之外都無乜野

我講既同你講既有咩分別先
明明一樣

三間裏面，青逸最好

一個身體傷害
一個精神傷害

不過全部都係死不足惜

笑到鬆唔到

好痴線

可以互相精神傷害
我成日大力彭門嚇尻返佢地

100% 真人真事呀屌

一路睇一路笑

頂 絲打形容得勁生動
俾著我都一定打死隻甲甴為止
如果唔係成晚心驚膽跳

青同華都住過
青係似正常酒店
裝修好新 乾淨
但係華就麻麻
電器壞壞地 唔多乾淨咁

青逸係咪一樣咁多大陸哩？
同埋部lift冇得直落商場冇咁方便

嘩好似好抵屌咁，喺青衣南返工用呢個價住呢度都幾正
只係青衣冇乜夜生活夜媽媽想食宵夜都冇

無限plan冇得睇片down game用電腦

得間711開24
一係就落長發或者出荃灣？
唔肯定依家長發仲有冇宵夜食

依家就抵屌，但多有大陸狗嘅時候，慘過乜咁

半夜一兩點係走廐到嗌，朝早5-6點佢又會續間續户拍門，直至揾倒佢地自己嘅團友，真係cls

男朋友好幸福

青逸可以落地下，經停車埸過，但冇華咁爽直落商場

長發都有，不過都係要搭車我唔好落荃葵
藍澄間7仔開24咩

how much

我就係貪直落商場先揀華逸
不過我後尾發現大家樂對面有部lift上lobby再行出去都得

咁梗係揀青，話晒都新啲靚啲

係呀佢開24好撚神奇
有時我晏左買野食大家樂收左皮就會去711叮波仔食

其實我跟職員睇過青逸d 示範房，又唔覺好大分別

華逸既房係參差，有d靚有d頹，可以咁岩你住到果間頹房

上去睇得個288無限，而且係15gb之後公平

係咩我果次去到佢咁啱冇開

9點幾10點美景應該未收晒?
再唔係外區返入去點都大把選擇

青逸27-30多數比香港人住

樓層

我記得美景果d 都算早收
周不時去大快活食窮撚肉粒飯

華逸都係呀，高層會放長租香港客
不過最大死穴係每層d 細房佢照塞d 大陸喱入黎
一樣係5點拍尻你門
垃圾管理

Ys 真係每日就係比人拍門醒or尻嗌醒嘅生活

住過一晩
嗰晩8號波
吹到窗打開咗
廁所冧天花

買耳塞戴住訓好少少，不過太嘈既話都會俾佢地整醒
逼我開門屌佢老母

咁撚勁
我平時想打開隻窗都開唔到

嚇到我以為成隻窗要飛出去

近排裝修，唔介意畀多少少，budget 400一晚，有冇好推介？

之前第一次book呢間酒店爆房
永不再book
支國人太多 勁嘈
所有野都要同佢爭咁
周圍又無咩食
出入要搭小巴

幾平都唔再book呢間

去過華逸爆房
嗰陣500蚊一晚

Hi佢個hi
Book嗰陣話雙人床
去到竟然話無哂雙人床話用兩張單人床頂住

嗰時唔知頭唔知路照上
做到一半兩張床摩西分紅海
搞到條女要做拱橋先無跌落坑

反而係我第二朝瞓瞓下跌咗落坑

500
出面大把選擇

而家租半年幾錢

就係冇曬大陸團先有咁平

Ctrip

都唔敢用

之前每日都有20-30個團，每團10-20人。曾經試過成個lobby都係班支那人，係到等lift
可想而知有幾恐怖

其實冇乜聲，因為佢個d房前面好似有野擋住

有冇HG

青&華逸會好d 冇咁賓館feel ⋯⋯ 中間永倫房入面d告示全殘體字 even以前盛逸已經係咁

而家160左右都有啦
網頁唔準架

請問間一粥麵係邊度?

大家樂隔離，痴住一齊

都兩三年前嘅事啦

嗰時貪新鮮
諗住見平試下新嘢唔駛下下去時鐘
結果中伏

上咗樓見到條走廊一秒以為自己返咗大陸
雖然加埋啲拍門蝗都相差不遠了

帝盛 如心 熊貓 宜家都400有交易

留名等看

巴打係間野住左兩年?

係唔係新開? 因為我對上去果次係今年5月

如果真係80蚊日真係平到笑, 平過劏房
但係唔敢想像平過劏房既酒店會係咩質素

星期六book左一晚去住下 如果接受到會長住

最後係咪換房俾你

最大問題係蝗
如果冇晒蝗我會考慮返

張床咁重，你地點扑先做到呢個效果

我好彩冇遇到

個個月唔同價，好難講wor
如果老解入城可能仲平

如果我無記錯的話
張床係有碌

但係我試過一入lift撳閂門
一個人霸晒成部lift 搭上樓，聽到d 蝗係外面尻叫

尋日睇仲係8x 今日變撚咗1xx

咁窗望唔望到街？

高達呀？

其實用咩字，班蝗都唔識睇

如心 熊貓我都住過

咁應該係執左
蝗唔食粥掛

有咩comment 分享

神奇 頂級 超卓

祝你好運，勇士

咁驚，我換咁多次房張床都冇碌

熊貓好撚舊，俾我揀會揀如心
兩間都少d 鄉下蝗，又或者係隔音做得好
起碼呢兩間我冇遇到拍門蝗

汀蘭附近究竟有冇野食
睇過google map 好似乜柒都冇

兩年前仲有

平日佢樓下cafe 個lunch buffet 好正又唔貴

我都住過幾個月
晚晚都同人打架

食個飯都要搭車，我覺得好唔方便wor
不過睇相佢d房係幾靚

係同埋比我遲兩三個鐘check out

40多碼

以前平日唔包早餐都 5xx
依家星期6包埋早餐都呢個價，確實係平左ge

但你話係咪好抵呢我又唔覺，可以睇多幾間

幾錢一餐
不過冇理由日日食同一間

強身健體

遲兩個鐘checkout，真係謝主隆恩

好似幾抵咁

係抵，不過有d伏位
爬下文

佢個main dish 就$100-200 ，上次個慢煮三文魚幾正
出面d side dish 就任食 ，雪糕好似係哈根大師

間唔中食ok, 日日食會破產
行去對面金麗苑係咪都冇野食

睇前面條catgirl片唔似你講到咁差喎

佢中午去游水梗係冇蝗
d蝗出撚晒去金鋪海味鋪嘛

老實講如果冇蝗既話係好好多，價錢又平

其實汀蘭附近有咩？

據我所知係乜撚都冇
得個海同青山公路

唔係有個沙灘咩？ 定好遠

上年住過其中一間
連住兩晚3百幾蚊晚

算係咁
係衰在冇wifi
同個電視大牛龜 笑死

冇

佢房係有獨立廚房，長住可以買餸煮飯

過幾個月未必再係呢個價

高層落地下真係等𨋢等到on99 喎

竟然，呢個真係唔知
價錢會貴好多？

某d 房會有lcd

朝早同夜晚有大陸團係會咁
其他時間冇問題

其實一樣 不過如果你訂多過一日佢多數都會俾你（除非旺季） 之前星期五連book兩晚 放工同條女買餸入去煮野 去焗桑拿hea兩日 好過去澳門

如果想firm一定係個種房，就俾多百幾蚊book one bedroom個種

我book左咁多次真係唔知有，職員又冇offer
你之前係book邊間有廚房

都幾年前嘅事
可能我記錯咗

當年佢過咗無耐就俾咗頂綠帽我戴，唔係好想回想當年細節

如心我住過
個早餐狗也不屌
劣到爆 好似烏溪沙青年新村水準
我心目中只值十蚊

算啦，呢d女唔洗可惜，溝過個啦

我一向都唔會加錢要早餐，自己落街食好過

One bedroom 個款

有房有廳 有個open kitchen 已經包個煲同煎pan

住咁耐都冇見過呢隻房

如心住過4X樓定6X樓
電話4G都差唔多收唔到
唔怪得CHECK IN問要唔要WIFI
住左間大房, 好大, 有飯枱

我住如心果陣，高層夜晚d 風聲大到好似打風咁，訓唔到

咁如果想入廚, 煮下嘢食, 唔想食太多街外嘢點算? 冇廚房喎

樓上岩岩先有巴打話有廚房
不過我唔知點先book到有open kitchen既房

有獨立廚房嘅房位於邊到??

原價幾錢架？

其實如心如果6-700蚊
住到高層啲行政房
性價比都算幾高

我唔知酒店有冇原價呢樣野
不過光復香港之前通常三舊水一晚咁上下

如心 我都住6x樓 空間大 靚海view 望到汀九

大房性價比高

幾錢？

我個時高座海景房total$700

個view好正
好天可以望到icc

永安=ctrip

話呢排唔夠客好少人係咪堅？
私隱如何？登記會唔會問東問西？
手足入去住會唔會被篤灰？

shit原來收購咗

屌原來連skyscanner都係ctrip了

有巴打話係少左大陸客
我當時租冇問長問短，不過個人資料係要俾，同普通酒店check in 一樣
篤唔篤，我唔知，自己做好安全措施

明白

浴缸你都唔會敢用講真

隔音差咁差？成日搭車經過附近都未聽過搬貨櫃聲

夜欄人靜要訓覺既時候就覺架啦
同埋酒店係正貨櫃碼頭隔離

入去幫中學生手足手
最好幫手推推推

[推上熱門］［92，93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

我都係佢fans

TripAdvisor咪有。

以前如心平日500幾唔得啦
好多時都要700+，weekend差唔多成千蚊

而家去睇，加埋一都要500埋單一晚

而家10蚊買個麵包加杯嘢飲都唔得

樓主呢間我住過一次
嗰時連加一好似$300左右一晚
冇乜嘢就係3星酒店質素
係交通唔方便嗰時好似搭van仔入去
之後冇再住過 畀多少少揀3.5至4星算

個游泳池洗唔洗另外比錢先用得？

佢真係有白方包你食
仲有烚蛋同溝咗水嘅橙汁

兩三年前我試過550左右一晚，應該係淡季平日

如果冇蝗其實係可以接受

好似要加30蚊咁上下，唔係好記得

之後長期企硬$800以上

有冇免費泊車

所以根本係d大陸蝗推高晒物價，冇晒佢地幾好

冇免費

如果同男朋友book返一晚半晚得唔得㗎

而家已經有第二條女
有心XDD

why not
不過夜晚貨櫃碼頭有d嘈

有冇人知而家係咪都咁多蝗住
想住

聽講係少左
如果真係想住，建議試一兩晚睇下有冇伏先
我知既都盡量答晒，爬下文

巴打，邊到可以搵到相關資料，我想租

想問下藍澄灣係咪好多設施同酒店一齊share用？

以我所知泳池係～

睇ja
你想要d 咩資料

泳池同gym room 都可以用
泳池既話我記得要加錢，最好事前打去酒店問清楚先

想長租，應該邊到搞

搵酒店簽約長租要7300
自己網上app撳28日，三千幾

而家仲係咪咁平? 有無洗衫服務，想搬出黎避避

撳28日睇下幾錢
洗衫要拎出去磅洗

感謝，匪資集團

冇辦法啦，好似係得呢間幫佢做優惠，懷疑冇晒蝗蟲客幫佢散貨

要平仲可以諗賓館或者工廈，不過環境一定差d，同埋工廈係簽一年

扶手電梯上大堂坐，佢地唔識上大堂

大堂一樣塞滿咁多蝗，你覺得有位坐？

我日日都係咁搭

我知呀，我直頭搭大家樂對面果部添
不過最癲既時段連大堂一樣塞滿之嘛
可能依家少左蝗客好d 啦

而家仲有冇呢個價？
點樣book?有冇教學
好認真請教，感謝

做緊優惠
自己上去search 永倫800酒店

都係紅底，book 之前諗清諗楚
最好爬埋呢個post d 文

IVE食頹飯

唔知ive有冇警犬守門口呢

個到唔係得HD咩，有偽進課程

好似話驚狗仔狗女俾人搞，好多學校門口都放兩隻狗？

有鬼本事讀到咩

啲高層狗個個仔女讀名校

靠關係，你估憑狗仔實力咩

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

自己讀唔到嘛，推d仔女入去了心願
洗錢補習天王又好，靠關係又好
今日喇沙門口幾撚多狗

即係 藍澄灣 自己冇泳池要用人地？

有d咩設施係 藍澄灣 本身？

多謝ching解答先～

inspector grade好多本身都名校出身

藍澄同果3間酒店都係誠仔起
應該本身就諗住係共用會所同泳池啦

游水要收100蚊

爆房ok的

100咁多咩，我記得二三十左右

記者詢問泳池和健身室的資訊，職員指，每項設施需單日收費100元。

房內設備方面，床單和被子皆有被煙蒂弄穿的洞和煙灰污迹，亦有一陣「噏味」。
看起來冷氣非常陳舊的，需調至18度才感到一絲涼風。浴室內尚算乾淨，但花灑需在開啟良久後才有微暖效果，基本洗刷用品及拖鞋也沒有，提供的毛巾更是有污迹。

如果100蚊我點會游
係咪非住客先100蚊ja

講多d detail 黎聽下先啦

住緊青，健身室唔洗錢，遊水30蚊位

近期既事？
係咪仲有好多蝗

係囉，我記得之前都係25定30
邊洗100

不過唔知係咪時間唔啱，我啱啱入住無耐，個商場的確係有大陸人，但唔多，好清淨下

以前夜晚7點至10點，d蝗會迫爆大堂同商場
好似我一樓幅圖咁

walkin價唔撚抵wor，400幾住出面四五星果d 啦

唔影下間房

冇乜蝗咪算好囉
我住果陣就真係返左大陸咁喇
早知學catgirl 開live啦

上agoda trivago 果d網睇住客comment 大把相

80蚊我覺得還好，開兩間都係160
400幾就

算啦當試驗下，住幾日唔岩既話直接打消長住既念頭

佢地仲有個banner係藍底白字寫住餐廳 蝗味好重
個個藍澄商場有啲鋪仲要勁似大陸買免稅煙個啲

我住過隔離華逸，其實差唔多咁頹，睇返我d post 就知

btw 豪華房有冇open kitchen?

係呀，因為主力做蝗蟲生意丫嘛
如果繼續光復香港，佢地應該好快執

同埋百佳大家樂d 職員有一眼分到蝗同香港人既技能
我排隊買野佢地識自動轉廣東話

因為有巴打話住過有kitchen 住野食，所以先問下

撳28日三千幾蚊，洗鬼同佢簽一個月咁貴
隔離華逸青逸用泳池30蚊

之前，真係去左大陸
依家，以為去左大陸

好左架啦

借呢個回覆答幾樣野:

有無得泊車?
有既, 時租位都算充裕但無日泊, 應該20蚊個鐘左右, 選擇泊街既10點前都唔安全而且7點幾開始抄

大陸人多唔多?
極多, 但呢間酒店唔係做自由行, 以前唔係宜家都唔係, 佢係做大陸D低端團, 即係一車車送去土瓜灣SHOPPING果D, 全部早出晚歸 (晚黑8半後到朝早7點走晒), 所以點解CATGIRL玩果時感覺都OK就係咁既原因. 但如果撞正佢地出現既時間係好難頂, 因為班客真係低端, 講緊係三四線地方黎果D人完全0衛生+修養.

藍澄灣住客share設施?
其實只有泳池係, 但泳池晚黑唔開, 亦好似岩岩咁講D客多數早出晚歸所以唔會見到有班大陸客係度游水, 反而偶爾有D鬼會入場.

利申: 住過幾年藍澄亦住過2日酒店

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

你on9啫
book酒店不嬲格完價先book㗎喇
400幾點會住呢間

商務房如何，大唔大，有咩設施？

同下面d房比 ，差唔多一樣，只係多左張書枱，大少少

樓下有pk 711 大家樂 算係咁

住過3晚青逸普通房 講少少感受
-冷氣較到17度 體感都係25度
-酒店提供嘅毛巾未用已經有幾條鳩毛夾喺入面
-出入都極唔方便 由酒店行去最近嘅小巴站要5分鐘 而且路極難行
-床頭好撚多塵

嘩屌 淨係有鳩毛已經唔得

咁垃圾

好彩我從來唔用佢地d 毛巾，都唔知有冇性病
冷氣唔凍應該要屌柒佢換房
條路係斜斜地，我行到以為自己耳水不平衡

我都住過，啲牆花晒，又臭，住過兩日就生埋疥瘡。狗都唔住。

我住過一間牆身有發毛，d維修工又唔肯搞
仲俾我聽到佢係門外面爆粗屌，d員工冇train過垃撚圾

永倫800 好似做到 $6K/MONTH, 青逸 $10K

Is it a three star hotel? My friend Sarah is planning on setting up a hotel business. I think it's worth a try. My brother too thinks it's worth giving it a go. She'll try to get official sanction for setting the hotel up in a particular area in central. The government will sanction her plans I would imagine.

依家自己訂永倫，28日要5k
之前3k係搞掂

I go to school by bus.

頂, 貴返70%

但唔係直通商場

得華逸先可以直通商場，不過勁多蝗塞住

樓主係薑0樂？

唔係
普通毒撚一名

薑0樂都係毒撚